好想食Thanos個家鄉雜菜湯

一定好正較好哂味準備開餐就比人cut head

仲有THANOS D血味

成班恰個阿伯

有茅JM有食譜，想整比囝囝食等佢大隻啲

個果實係咪人參果

打錯，火蔘果

劇透？
請管理員bam

食過 好難食

泰坦星都有連登仔

非洲南瓜

劇透

講個湯都劇透個湯係咪拯救咗宇宙牙

被迫害妄想症

牙你老母

咁撚樣都劇透真係over左

今日都未睇就算鳩數啦

55

就嚟美隊有眼耳口鼻都係劇透

一個半死嘅阿伯想食餐飯都俾幾條友圍毆